Adidas uk online 買野一問

最近上adidas uk網買咗對ub 3.0
地址就填咗buyandship集運地址
而家DHL個status就話recipient is unknown

adidas個網就寫
We did everything we could to fulfill your order, but ultimately couldn't get it to you. We had to send it back to the warehouse. You will receive a full refund according to our refund policy.

咁我係咪買唔到要refund
同埋個問題出係邊？
求教

補充一下
DHL 個tracking
DELIVERY LOG

24/12/2016 05:38:00 - Returned to Warehouse
22/12/2016 07:44:00 - In Transit
22/12/2016 06:38:02 - Collected by Carrier
21/12/2016 01:20:01 - Shipped

毒撚冇人理

我都係adidas uk買左野寄左去buyandship倉
但無問題發生成功delivered同入庫
你係咪填錯地址

因為個地址位出唔哂
我做法係 拎住個ORDER NUMBER
EMAIL佢地CS 話確認番個正式地址係點點點
咁就MAKE SURE無問題喇

個REFUND會入落你ACCOUNT 你再落ORDER啦...

BUYANDSHIP個運費幾錢
我買對鞋運左我3百幾...

咩鞋運 300幾咁貴